用中文 SEND EMAIL 比上司鬧……

今日有啲唔舒服，個腦唔係好轉到，咁啱隔離部門啲人 SEND EMAIL 比我，咁規矩就一定會 CC 埋比兩邊上司，咁我真係頭痛到諗唔嘢，又見係自己公司，咪索性用中文應佢囉……
點知冇幾耐之後上司叫我入房，問我點解會用中文應 EMAIL，佢話公司不成文規矩係一定要用英文應 EMAIL，對內對外都唔可以用中文，唔係就好似好冇文化冇教養咁，會比其他部門以為我哋冇教養……
我真係好想知點解用中文應 EMAIL 就係冇文化冇教養呢？
成間公司都係中國人，又冇外國人，又冇其他唔同詞言嘅人，點解一定要用英文 SEND EMAIL……

答佢星期六都要番工既低賤公司入面d人係咁低賤
一定要用低賤語言先得

香港法定語言係中英文

報國安 熱線

樓主打左你媽死了

得大陸人先會用中文email

啲港燦成日以為自己用英文就高人一等咁

其實英文差不如用中文好過
有啲真係睇死人

用簡體字報國安
🇨🇳🇨🇳

下次打簡體字. 之後同佢話簡體字將會係未來香港法定語言. 如果佢唔認同就問佢係咪想分裂國家，搞港獨？

親愛的x

祝身體健康

即時大佢報國安，佢大獲了

Me sick jo
No coming
Thank u

佢已經違反國安法
大鳩佢

反問你老細究竟係咪中國人？
或者向文匯大公舉報你公司，點解覺得用中文就無教養

下次寫nmsl

我反而想知有咩驅使你用中文覆
平時寫開英文email
你叫我用中文寫我都寫唔出

Deer Sir

Noted

Best retards

Fyi

所以低賤上司未一定要佢用英文呢d 低賤語言send email
你堂堂一個中國香港人，用中文有乜唔得，呢個語言本身無問題

同你調返轉
用英文俾隔離啲部門屌
話睇唔明 叫我寫返中文
上司都係叫我寫中文
返呢份工之前全部工都係寫英文

報國安

見過有同事搞亂公司server文件

比個管理server文件個條友CC晒全部人，用中文大大隻字寫”邊位同事亂咁搞”

幾撚有霸氣

感覺唔係規矩問題，係觀感問題

IT狗都咁有火

親愛的 已經犯咗國安法

一定係 敬啟者 啦